她低頭看了看自己紫色的腳趾甲，繃緊了身體，把左腳跟從腳踏板上抬了半秒鐘。 兩個孩子，一把上了膛的槍，還有一個人把一個4歲的孩子丟下不管，讓他死去 
 我知道這個夏天結束時，我的腳趾甲會比剛開始時少。 一名大碼徒步旅行者是如何在小徑上站穩腳跟的 
 只要記住，黑色素瘤往往出現在深色皮膚的難以發現的區域，比如手和腳下面，鼻子和嘴巴里面，手指甲和腳趾甲下面。 讓深色皮膚在陽光下保持安全Steven plllos | 2021年6月25日|Essence.com 
 如果你再碰我一下，我就用我的腳趾甲剪剪掉你的小蛋蛋! 珍妮·劉易斯在《航海者》，裡洛·凱利的結局，和高中同學安吉麗娜·朱莉|Marlow Stern | 2014年8月17日|每日野獸 
 昨天，埃茲拉·克萊因報道了一家醫院剪腳趾甲收費1206美元的奇怪案件。 必須有人壓低醫療保健成本大衛·弗拉姆| 2013年4月3日|每日野獸 
 她照顧鄰居家的老人，如果有人不能剪腳趾甲，她會幫他們剪。 電視新神秘女人|瑞秋·賽姆| 2009年3月19日|每日野獸 
 現在，冬天是一種沉悶的不作為，是一段不滿的時期，在這段時間裡，思想就像嵌進的腳趾甲一樣齧齧著他。 窮人的岩石|伯特蘭·w·辛克萊 
 足球會產生所謂的內源性或內生性腳趾甲、弓形趾甲和躁狂。 勒德洛的客人和其他故事|埃德加·威爾遜(比爾)·奈 
 馬用中趾的末端站立，後蹄就是中腳趾甲。 自然奇觀|埃德溫·坦尼·布魯斯特 
 在同一只腳和腳趾上，一種特別扭曲的腳趾甲已經被追溯了三代。 瘋狂與憂鬱的觀察|約翰·哈斯拉姆 
 她很長一段時間都在抱怨腳趾甲變厚了，甚至在變厚的部分被切除之後。 分析心理學論叢|C。 g·榮格